恆指又上3萬點 四叔李兆基 係咪又捐十億??

???

又冇你份 8黎做乜

一日上十次3萬咁咪要捐一百億

每年捐十億

大户迫害四叔

趁佢老人家退休打劫